係時候吹風叫蘆葦衝御駕親征

我無野講

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權